可惜既係，黑豹最尾都係見證唔到呢場endgame

提子國係2016年歐國盃將士用命
係決賽爆冷贏左法國拎到第一個國際錦標
可惜一代球王尢西比奧已經係2014年逝世

不過班晚輩都叫重情重義
無忘記到一代球王